麻煩班勇武真係要控制下 失哂人心

依家消防都出聲指責唔應該搞消防既設施 成個局勢亂哂龍
慢慢升級可以 但唔係急速升級...會玩命

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

你做佢個位丫 唔通佢會開聲話搞得好咩
呢啲循例啫

本嬲都係佢有佢講，大家有大家做

唔係仲介意咁多下話

負評, 上一頁

係咪想佢拍手支持

佢可以簡接支持架

咪on9

收撚皮喇

邊啲人邊啲鬼, 邊個升級都未知

on99
話緊你呀

不推文回覆

麻煩樓主真係要控制下 失哂連登仔心

請使用不推文回覆

割你老母啊ON9仔

麻煩班狗真係要控制下 失晒人心
改標題啦

不完美 可接受 可改善

跟本一開始有班鬼搞事帶起出黎 我地要既係慢慢升級 唔係急速升級

on9名 on9標題 on9內容 on9回覆
blocked

ok係咪要返返去和平示威等運到就有用
如果咁樣有用咪做囉dllm
講埋曬d廢話
仲民意唔民意
都on撚99 返去食屎啦柒頭

收皮啦 而家剷平個站都唔割啊

屌你老母
戇鳩仔仲講民意

屌你老母
屌完 記得㩒不推文

屌你老母你就係鬼啦
block撚得 傻閪一個

你有冇統計數字，如果無就行埋一邊

民心撚bye

訓咗三個月？
重講失民心

琴日東涌恐襲，
運動注定失敗
今日連噥牆貼幾多都冇咩用。

民意黨中計黨失焦黨
三位一體

不割席 不分化

麻煩班共匪/黑警/黑社會真係要控制下 失晒人心

你地一唔岩聽就淨係識盲插 有冇認真諗下

同埋我睇隔離POST講 似乎各位唔會接受呢d對各位不利既事實
我前日有出到去 你地有冇呀?

弱智人士
不推文

得你唔支持咋屌你

你都ON9 你就鬼

又民意撚

DNLM殺人都唔割

所以問題係究竟係黑警玩義士命問題嚴重d定玩滅火筒問題嚴重d?有必要為區區幾個滅火筒而割席嗎?出核彈都唔割，大家記住玩不推文有得分化五毛post沉底，完

又係到話人分化 五毛 三毛 其實分化果個係你

垃圾po

做勇武真係慘，又要上前頂 又要比狗咬，之後又要比人屌搞到失民心

請嘗試用不推文

三毛BYE
不推文回覆

核彈都唔割
大驚少怪啦, 個班有潔癖既就做咩佢都覺得唔O岩嫁啦, 個D人由佢啦,
BTW, 不推文.

你老母都失左民心比我中出緊

從來冇割席 係你地自己話割

收皮啦你 成個政府拆左佢冇問題 民意會同你割個消防裝置?

失你老母咩
一日到黑都失民心

THAT WHY 點解成日叫大家要進步

勇武係呢場運動最大持份者
自己睇下對家做左d乜
你覺得一句野就stop到佢地？

班民心撚真係好撚on9. 永遠乜都唔做係到指責他人 等個天打救 你班民心撚可唔可以下次企頭牌舉高手比人斬攞下民心

on9

你話緊班前線差狗?

收皮啦

你係前線搵條命博先出聲啦

民心不嬲都係文宣同冷氣軍師負責

你幾時見前線警犬咬人會理民心
事後政府同cctvb會幫手轉移視線

發生左咁多野，今時今日仲講民心？都話兄弟爬山

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

你收皮啦

樓主死毒撚
三毛BYE
不推文回覆

戇撚鳩，搭車都俾人恐襲你自己慢慢升飽佢啦
垃圾分化撚

你咪撚on9啦

又block一件

勇武再唔收你d on9 皮，就真係失民心啦

有樣野真係要學下班狗
狗仔做乜都好
班高層記者會都會保佢
民心唔洗理 達到目標就得

慢慢升級?咪笑L死我拉，人地勇武一早已經進化到更癲可以轉職玩火系魔法師都無人割，你仲起度為玩滅火筒而割席，你系咪連宜家民意早已經逆轉左好耐局勢都分唔清阿仲講乜乜物影響民意，你系咪黎錯平行時空阿

大家番屋企一齊打飛機，做鍵盤戰士最有用

你有咩高見呀冷氣軍師？你認為應該點撚樣搞呀？

blocked

失人心POST BLOCKED

push
同溫層外無人明點解要破壞港鐵站。。。

又浪費左一個帳號
Blocked, 負皮, 不推文

失你老母閪咩失

-皮

大家樓主

咩叫核彈都唔割
樓主控制下把口

係呀

9月啦仲講民意
你邊撚度時空過黎架

又代表勇武講說話，分化撚?

可改進，要改善

核彈都唔割支持

不推文

睇下民意調查先喇

扮中立講民心既人既選擇，好多時係Opportunity Cost問題，只要對手做法更下流，民心仍然會企在呢邊。。。

社會運動一定會有社會成本，少則罷工罷課，大則受傷流血，唔接授就要做奴隸

咪玩，連放火都無人割
爆你一條喉會割？

你知831有16個比狗告被動架可？

此帖已完

和理非屌9你

罰你坐廁所反思依個問題返20個鐘

又民意撚
成撚日話民意逆轉
轉你老母咩

收皮 唔使唔該

唔係勇武需要控制 而係需要同大眾宣傳點解要咁做

叫你唔好 即係好

Blocked

我支持樓主，我地個個係屋企用念力對抗共產黨，就最得民心

大律師公會咪帶頭割咗囉：

人地一直係中立，割咩撚？
佢之後夠屌尻黑警啦
係咪又割黑警呀

盲撐不質疑